小爾入黎搶1001

賭j賭你搶唔到

神廢未訓都入黎一齊搶

唔可以

有冇自信鞋一齊搶

天真

唔識玩 識玩一定係撚小爾

好過小爾無得賭

？？

駁唔到

why

no

因為u無j賭唔到

小爾試過

識食

蜜蜂罩同雪花唔敢入黎賭

17001

買野食上去

幾耐無洗

唔買 自己整

？？？

剪左佢啦臭雞

搶唔到1001 廢

尋晚練習整左魚肚碎魚肚灌場餃

戴左氧氣樽先is ok

成功左 不過家樂牌雞粉粒真係狗也不屌 留比神廢好了

未有氧氣 幫我

人工呼吸

神廢weak左 po呢

唔識食

幫佢

食開小爾

夜啦 小爾去訓覺

邊間酒店

搶

分心搶唔到1001

玩開 咁熟既

少少好笑 四十分

唔記得 食女無數

滿分一百 再接再厲

搶1001

佢渣架

Me=完美

我搶到既話 係其中一個蝦餃加wasabi

如果最後我唔小心食返點算

woooo

Wooohooo

1001

做定卟記號

四舊都有

我整個啵

我搶了

好笑

邊句

1

2

3

4

6

7

9

10

Wohooooo

Weak

我打g又輸左比超難電腦

Me no weak
我陣間要做it狗同埋找學術台數

Me+fd 3v3

物理post

垃圾

想趁我去學術台個時搶1001 我唔會中計

你

好難咩

onjj

今天我

搶囉

收

billybala

寒夜裡看雪

皮

扮大隻

蛋

我有腹肌架

包飯

蛋撻

瘦

佢約我黃大仙求籤

放左幾多排餅乾扮

車公同你講啲咩

自己求

一舊

未去

咩牌子

仲話想問姻緣
咁約我去做乜

嘉頓

籤係竹造唔係木造

我乜都唔知我乜都唔知

扑game

佢話你腦係木造

無腦

屠鳩你啦

點解唔藍罐

抄我

會食晒

call me 遊戲

你腦無

震撚晒都唔驚？

我啞

普普幫幫普啦普啦普

三個人點1001

盲婚啞嫁

唉

驚

係

肥

我驚你哋驚

辣殺

驚咪認囉最多咪笑你

五餅二魚

你哋驚好快啲講
一陣我指住你哋嚟笑

魚放係冰

媽呀好好笑呀.jpg

20分

褲到

=.-

吊吊fing

指住你自己

未京過

馴龍記

地方泥

up唔到圖

邊到

未去過咩

廢

廣啦

廣我豬

Diu熱身炸

你ff出黎既地方 未去過

唔侵

渣架

屌垃圾csl

蟲

限鳩我速

頭先1000之後個app crash左

不喜歡孤單一個

你哋打機貢我瞓先

真

好撚驚你問姻緣講啲我會傷心既野

唔明

正 起碼有得被hurt

傻手巴

麻煩你傷我心

屌你老木

木都屌重口

一陣解籤問佢有冇心儀對象
佢實會答無
我實扮無野
之後我實吊鬼

仲要係老既木

如果佢答有呢

Dun扔me

Dun放棄me

所以你學到好多野？

Me no放棄小爾

淨係ff都覺得好撚金呀依獲

一次又一次咁捅兩刀入去

正

我唔想

一千種戀愛

佢地無眼光

一千樣感概

驚你覺得我煩

我打撚死都話唔準架屌你老母

咁對重視小爾既人呢

心會淡

我都唔鍾意留人
要走既人係留唔住

。

小爾飛me sad

笑咩春

？$

有幫拖

好事黎

因為未淡

My effort

300 渣ga

有啲野淡極都仲有

好想攞你嚟做wallpaper

慢慢來

唔得

手機裡螢幕放著是你照片

無資格

我不配

我用左佢黎知大wallpaper

在乎係咁樣架咩
點撚我啦 我好撚好呃呀依家？

笑我沒有這資格 別為你心碎

難怪你心淡唔到

兩日後我再上嚟睇下我係咪真係放低咗
有緣再見

我話我唔信
你話我成日唔信你

屌你

吓

搭半瞓

求下你唔好睇到依個post

咪棄game呀你仆街 邊有得咁着數棄game唔駛諗

睇到都無所謂 我講事實

你夠膽話你唔係咁諗咩

彈弓手

我係

唔好睇到

無所謂啦 我都唔想聽真話

洗走佢先

889

240p

480p

1080p

渣ga

暫時唔玩住啫 但都有預感多數係放唔低

暴龍

就嚟病

咪玩啦 兩日

波波波波波波波霸

韻石

你無你無你無 珍珠奶茶

食藥

轟呀

未病

許左願未

天真可愛Sophia

2012世界末日

你勸我開心
天天開人新你老母呀

打錯晒字

忽然001

我是一朵水仙花

小2

我係上帝

小波大爾

前波後爾

係細波

黑波白爾

上波下爾

許左韻石個願未

開波關爾

波動拳小2

微波0步

波動小爾拳

Weak陣

無所謂其實好有所謂

試下唔好掉低我

我喜歡九龍公園游泳池

一些往事只能回首

藥左

點先叫正式

所以係go

小孩拿著斷了線的風箏

你問我個樣

又買關子咁

咁點開心法

真係？

唔通咁早唱通街咩
我識左十幾廿年既fd話我講左又唔做

佢好憎你咩

Freefuck

唔係呀 佢唔撚明咋麻

唔係驚喜我實憎撚死你

佢on99

freehug

你都係

我唔認

希望小爾唔會令我失望

我以為個明白po係關小爾事 原來唔關

比個5

呃我一定憎撚死你

可以

挽留

出面佐助型毒丁開個個

唔想

點解我會留言
好驚你睇到
你睇到求下你扮睇唔到
即刻係咪事實都好

挽留三次

我棄game之後我個兩個fd推到

唔想三次

瞓

因為電腦推我左 佢地趁機推到右

笑4

Aoc 我係左路 我棄左左路之後佢地推到右

大哥哥

點解你有火

小爾有興趣

肥絲

Come

Break fd zone

catgirl ok?

唉屌
又呃我

肥絲也不屌

投降

變性

唉又ff

餵窮j食屎狗食屎

麻煩你使我再下沉

自己跳

佢識做架啦

垃圾b級
係king面前都係垃圾

邊位

帝王引擎

世上最強的男人

我先係

一拳解決無誤

人有時候會依賴他們最懼怕的東西

@小爾

小爾weak左?

唔知邊個笑邊個

你自己笑自己

sorry

指住小爾笑

仲問我係咪驚

今日日本沒有了藍色的月亮
也沒有了我最喜愛的小店
只有藍色的我

老街的人為了自己不被撞到
所以撞開了身邊的人

約 pm me

唔比

john

互撞 碰碰車

你話事囉

Me自私食

me好大食

終於識玩

無你份

撞到了就會不見了

邊個同你玩

小爾

Scary

留番少少

No

渣ga 小爾

咁留番多多

我渣晒

文盲

你渣唔晒架

唔留少少留多多

都唔關你事

盡力了

識唔識咩叫無你份

原來1001貢難

分享是美德

獨食

呀 個肥仔真係唔識架喎

難肥

weak

whatever

weak weak weak weak

Weak weak weak weak

凍

日間唔好搶 唔好阻到其他巴打睇post列表

訓唔到入黎推下

小爾我仆街喇 weak左無做到野 又走左學術台數

幫我

幫我找數

求你

ho siu

5

8

有咩好食

小爾好唔好食

做緊咩

me陣間買蝦

有冇睇肥仔被夾衫個PO

好搞笑 條友係太子被夾 但係其他站全部都係開另一邊門 要企到調景嶺

悶

onJ

you

鳩推下先

onj

巴士站一齊等巴士啲人好似全部high左咁
個呀叔傻笑走黎走去 個呀婆一路唱歌一路拉筋

Hi

Friend

啱啱入嚟就趕我走

Happytreefriends

無人同你happy

u only

Only u

no u noly

Noly

今晚黎

開心啲

識玩

不如我地一齊玩la

咁睇多啲開心嘢

飲開心酒

越飲越唔開心

一路飲一路藥

頭盔 不鼓勵

成個ig都係柴犬同貓貓

不開心就找開心

Lin?

不開心就不開心

最後塵埃跌定 我便會翻生

做咩自貼

sor 唐姨我條囡

留返比佢

@吉野妹

未

可爾

又話搶1001

Why

辣蝦餃好唔好

瑤柱

食塞米啦ching

食開 唔係個名廢，生活樣樣唔順

食菜保平安

要食幾多斤

食到平安為止

Onj

小爾瑤柱蝦餃

我下次會整靚啲架個樣

好拎好食呀 越南虎蝦唔係酒樓啲梅左既蝦比得上

屈機

小爾人呢

Weak左 唔好洗走我隻小爾瑤柱蝦餃

再po

都得既

Weed咗

我想搬走

自己一個好孤單

加冰個

唉 只係洗碗阻到佢用個廚房五分鐘就鬧我唔理其他人感受

我又唔可以話成日 佢隔一兩個月就會咁爆一次

食雞

Me食緊冷飯

有冇沙律醬

最憎花之戀

有咩魚生

咁同大三文魚壽司有咩分別

自己落蟹子

洗碗

唉 洗個碗都比人鬧

你兩個好好笑

多謝你地令我笑左下

笑你老母

以後有錢 食一餐就掉一次廚具

任性

1003

1005

19.99分

Which

放小爾光線

開心仔

還能活才是諷刺 故此不用做傻事

未答我扑唔扑

11號

加埋

pay u

Me弱學緊點玩tg

Set username

can ng set

2002

跳出跳入

上捉上 下捉下

有何無V

有自解既話有乜好玩

無自解

哈 你識D野

食左未

推多幾下

叫神廢佢地一齊搶

我驚 不了

驚要切

無上過bio堂

定係有上但係訓左

都叫你精神仔上堂

無貨點精神

做人唔隊草點過呀

100

1001=7*11*13

屠小2

用小爾整蝦餃

啱 唔好搞咁多野喇

算喇 過去咗就算喇

唔好搞咁多野喇

唔算都要算喇

渣

就快有得搶

搵野傾

可咩野爾

小龍包

煮咩

你腿湯飯

Fat fat

下次整牛扒個時影相挑機

直接上黎食

左牛扒右女 完勝蚊蚊蚊

諗開心仔

就黎落車有得買中村滕吉 開心仔

又話煮西餐

同蚊蚊蚊一樣等到蚊訓

我留名跟大師學野

學慢煮

等睇浴室流水

勁

下次我要再大龍鳳啲先挑到小爾機

試下追車尾燈都好

係你跑多左我差唔多成個圈咋

小爾本身企得高唔駛高帽

唔駛着自信鞋都好高

借埋自信鞋比其他人都得

打g

Me打單機

chem arrrrrrrr

得閒開po

快快手推爆佢教chem

ce mc 72-80% =molamola

mola

屌 有80%夠晒啦

but today I have done last dse pp 2014 26/36
lasttime I did 12 13 15 16 just wrong 5 the most

phy chem elective gg la

m2 pp not yet done gg la

1001 molamola

幾時考

唔乜撚野

仲有100層一人50收工la

dllm

4/16 maths 4/18phy 4/23 chem 4/28m2

=_=

咁收得皮

phy done comp by topic 差elective

得返個一個月 你keep住自己步伐好過 格梗幫你衝反而會唔記得

969.10

15days chem 30 days phy 夠做？chem aim 5 phy aim 4

Chem 80%應該夠做啵 你long q好差咩

洗左碗未

long q just done one year 75% many questioning mistake e.g delocalized electrons I wrote free elections

how to get 4 in phy?

有冇一路洗碗一路比人鬧

有冇睇到我教雪花個reply

唔識答題係因為唔明題目完全答唔到 定係以為自己明題目但係答錯其他野 定係真係明題目但係唔中keyword

唔明題目呢 首先要識睇題目 啲題目既keyword一路睇一路underline佢 咁就睇完之後就可以一睇望返晒個題目大綱

以為自己明但係答錯其他野 代表你對bio既整體結構唔熟悉 需要做既係諗返chapter同chapter之間既關係 記住一科入面既知識唔係分離既 佢地係互相有關聯先成到一科

明題目但唔中keyword就要睇marking scheme 印晒近年既past paper同marking scheme出黎 逐題剪開佢 再跟topic分門別類 見到題題答案都有既common野就highlight佢

maths dse mc wrong 2-5 long questions minus15 -20

keyword + 答留 +睇留題目

試左先

ok

誰也好 即使愛侶都 沒有必要待我好

甜辣酸苦都一樣當寶

誰亦會計數

犧牲也得到的快樂

夠時間？我phy chem 睇過electives差做exercises

亦沒什麼味道

做 考試最緊要係機械式寫到答案

難怪我雙脇插了刀

為搏他答謝也好

係咪唔夠時間 phy lv4 chem lv5

仍沒法 開心得這樣早

Chem應該夠啦 你一日操兩個chapter
Phy唔知你

誰願欠我一世人間散步

善良人永遠天真到

做好心不信得惡報

thx ching

陣間開po囉

wanna know answering skills only

最後一刻 仍然還遲於我

no need la I have questions I ask u la no need open post for me

lool

印marking scheme 跟chapter group highlight common word

最後的歌 還想聽到什麼

最後想聽 聽你說願我未來如何語調熟練仍然像最初

最後一刻 提琴還剩一個

最後的歌 還可珍惜什麼

最後想講 毋忘我

可惜我 我懂得當那鋼琴要靜下時

你 會記得給我動搖過 便要休止

旋律 比我幸運 我的下場沒法知

I stop at 995 ok?

比不起 最後的歌 可以給我翻唱千次

縱使只得一次 稱心滿意

至少 半次

new challenger

molamola

我記得我出生 還是麵團一身

gg la

全懶你手掌的餘溫

10001 molamola

一臉認真專心

？

搓出一顆心